對支那人行軍法約束自己絕對係on9行為

對住一個咩手段都使得出既政權面前束縛自己
同sm嗰啲狗奴有咩分別

不要說堆 試著copy以下團結精神回覆

前線唔會做錯野
打記者？一定係警察扮示威者打記者並予以強烈譴責
盲撐到底 死都不割蓆
贏港共 唔係靠報導真相 係靠抺黑同老作屈對方 對付賤人當然要用無賴手段
唔同意既朋友麻煩返教堂為我地祈禱，各有各做

黨報更加要往死打

太多道德只會束縛自己

支持

支那人冇一個係無辜嘅

好多左膠

再諗清楚
同支共講平等，公平
我發覺我笑左出黎架

香港警察護送支共公安
比護送娜娜更具破壞力

唔關事。
你反共嘅原因係咩？
其中一個係因為佢剝奪人權 唔尊重人
點解反共但係又要令自己成為佢

英國女王，美國sugar daddy，支那六十路鬼母

前者兩者肯聽你要求，配合妳性癖，臨棄奴前留左筆分手費，有情有義

六十路鬼母，玩到圈養，屎忽出血，無視safeword，無得拒絕
當妳係鷄，日日中出一百五十連發
罄竹難書啊！！！！！！！！！

推

要有泥漿摔角既覺悟

60路唔係無視 safeword, 係跟本就冇 safeword